其實不割蓆唔係淨係講緊唔割手足

見連登都嘈咗好耐琴日單嘢，我都想喺度分享少少我嘅睇法。
可能有人會覺得將啲被捕者定性為黑警係帶緊風向，係保護緊自己人，可能喺你眼中呢種唔係同手足割緊蓆，仲保護緊佢地添。但其實除咗手足之外，每一種可以令我地贏嘅「手段」都唔應該割蓆，一旦你同呢啲「手段」割蓆，就代表以後每一個肯去做嘅人都唔係自己人。

請由今日開始，話畀自己聽：喺殘暴嘅政權底下，我地更應該大聲咁去認同呢啲事情，我地都應話畀全世界知，呢啲係對不義嘅政權嘅行使緊嘅公義，你地拎槍殘殺平民，平民準備槍械保衛手足都係合情合理。

自推